見到好朋友自爆性癖好係睇住另一半比其他人屌

點解識你咁耐都唔益下我？

好唔開心，開始懷疑緊我地段友誼。

其實就係想睇吓你反應 睇下你玩唔玩

佢上jdaily自爆

係咪姓lo

屌依條女我識

比狗屌?

iris lo

我們是朋友對吧！！

奴

性奴

從來沒我份

但做乜呢個Post 關佢事？

唔係朋友喇！！！

屌爆

點解

問下佢係咪你哋仲係唔係朋友

已經唔係喇

係咪冇人講後面藍花楹開得好靚

嬲呀

我個日叫佢幫我揸機 佢黑鳩我面

講嘢好低b?

樓主係駁腳米高佐敦

唉

係咪ex喇？

同睇av一樣

唔會有

好朋友沒有份

拉

拉去邊?

鐘意幻想

好多人排緊隊.

我識左佢好多年...

你唔排隊真係嘥料.

介紹你朋友黎識

又係佢

一直都唔知佢係綠奴黎

好想夫目前

唔知佢有冇實行過呢...無我份好失望

ig

想排隊?

懷疑圍內幾條毒撚想開post屈人

你真係好撚醒
懷疑你係天才

我既性癖好同佢相反，屌住人地另一半比佢睇

上網9up大撚把有人話鍾意扮女人扑嘢添
夠有個話鍾意屌人地個老母

事實係咁喎
開個post都係想唱衰人
人地條仔上ig打兩句唔代表啲乜
有片我就信啦

你個馬會戶口號碼又係咪真?

真架 歡迎幫我鎖佢

你都講真 做咩要否定人地講既係9UP唔通你係我好朋友?

我話歡迎幫我鎖佢咪即係假囉
屌

你閱讀理解有問題，重新睇一次

BTW識佢咁多年連片都無SＨＡＲＥ過比我

唔洗啦理解錯同啱都唔關我事
我啱啱去廁所柯個k先無聊打兩句

隔離post有識條女既巴打話條女淫底以前有sp
可能你開句聲就上得

loll Uni Adelaide?

唔明呢D 嘢點解唔用副account 覆
可能真係唔介意比人知

Unimelb la

Gay test fail

Jeng 留名等片

成個poat差左d野

過隔離帖睇

認真 玩tinder食過佢2次
嗰陣佢話同條仔sex方面好悶

Cuck sex

係咪搵單男嗰啲

以為佢拎住支維他奶

Jdaily 今舖真係玩大咗